香港李氏力場 VS 澳門何氏力場

香港李氏力場：

由香港富商李嘉誠所設，保護香港免受颱風侵襲，令廣大市民可以日日如常返工返學。
然而近日力場懷疑日久失修，颱風接二連三衝入境內，到底李氏力場可否再現昔日光芒？

澳門何氏力場：

由澳門賭王何鴻燊所設，確保澳門賭場不論風雨，都能夠正常運作，方便廣大賭徒日日輸錢兼洗錢。
然而天鴿襲澳期間，何氏力場懷疑力有不逮，未能向天鴿發出「拒絕入境通知書」，令颱風橫掃澳門，以致生靈塗炭，市面一片凌亂。天鴿之後，何氏力場被迫關閉維修，未知何日重啟。何氏力場到底能否繼續守護澳門賭場？

如果港澳兩大力場同時使出全力，颱風會命喪誰手呢？

香港李氏力場
澳門何氏力場

戇鳩 澳門係引力呀

引力場都力場一種

關啲蟻民鳩事，講到兩個隻手遮天咁同大陸吹奏習近平有咩唔同？

李生撤離緊香港啦,力場投入既資源少左,邊有得同澳門比